乜撚野係 防彈少年團

防彈玻璃就知

防彈少年團防彈嗎？

真 個名好柒 好想拎支槍射鳩佢地睇下係咪真係防彈

防金仔d導彈

第一次認同你個冚家剷

中國義和團都唔識？
好打有限

收嗲喇屌你老母

尼日利亞義和碑就識

佢老母個閪就防彈

含撚啦屌你老豆

好想攞本帥支大炮射射佢哋

Bts個rap mon好靚仔啊 啊！！！！小妹濕曬喇！！

屌你老母

刀槍不入一僧侶 D 朋友掛

ok

防彈J

防反少年團

少年警訊

即係著左避彈衣 ?

係，train完上戰場就叫呢個名

射撚死班打靶仔

防彈義和團既下一代

下一個男友 不要再找濠